sob後悔借走我味？

事實證明 我>拉舒福特

要馬斯亞都唔要我

專心踢波啦

上住連登都贏垃圾熱啦

其實係派你去遊說牙飯過嚟

你估你真係有份落場踢呀
你睇波架咋柒頭

邊場黎

假假地wor
睇唔到第一句口形

樓主每入一球，曼聯個銀包就多一舊錢

舊年足總盃對鏝

Ching識波

收皮啦so9
繼續重用馬斯亞囉

推啊

球霸射爆鏝鋮